點解一齊咁耐都要講大話？

一齊3年無論小事大事你都會講大話
屌你老母當我乜呀？
每次話會改會改
改你老母咩冚家剷
格幾日又開始講
同一個咁嘅人一齊好撚辛苦
唔放你在眼內 乜撚嘢都要講大話
例如：今日有返工
就係咁撚小事都要講大話

你老母臭系點解生撚到你咁中意講大話？
講撚完大話仲用藉口掩蓋
藉口包括有：驚你嬲、唔小心講咗、唔想小事化大、唔關你事、等等等等等等
屌你老味 兩個人一齊成撚日講大話
我覺得好撚辛苦啊

gucci gang gucci gang gucci gang gucci gang gucci gang gucci gang

屌你老母 因為驚我嬲而講大話
我知道你個大話之後咪仲嬲

????????

Sorry.我知錯啦

講大話已經衰
仲要呃唔到人會穿崩真係救命
老老實實坦白咪算

岩呀 仆街
你有本事呃我一世就話姐
呃唔到又要講大話
坦坦白白會死咩佢老味臭系
乜撚嘢都要講大話真係頂唔順

分手啦